一人畀個返工時聽到或親身遇到既靈異經歷

我有個炒散阿叔，之前去左醫局街做炒散。果時收舊樓之後成日有老同上去吉屋上電。上完電就同附近南亞佬嘈，公司法國落左既閘成日畀班仆街剪爛最後決定請人返來睇場。

靈你呀媽塊布咩 靈異

個阿叔果時炒散去果到人工其實唔高，好似係320一日做九個鐘晚十朝七。
當時間公司整左個地鋪做office畀佢地打躉，一更兩個人咁啦

阿叔同個拍檔都係散工，第一日做野都係輪住巡下收左既吉屋，更簿劃下龜咁，成棟樓仲有六七伙未收所以仲有班客會R到水吹，不過班客明知你班友黎收樓都冇咩好面色咁就係啦

相當靈異

返工冇糧
本日最恐怖